%!TEX encoding = UTF8

%
% Énoncé de vision
%

% Tiendra lieux d'introduction au rapport

\chapter*{Diagramme de classe de conception}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Diagramme de classe de conception}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{fig/Livrable4GaudrophoneView}
    \caption{Vue d'ensemble du diagramme de classe de conception}
    \label{fig:overviewUML}
\end{figure}

\pagebreak
\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{fig/Livrable4Gaudrophone}
    \caption{Vue du package gaudrophone}
    \label{fig:gaudrohone}
\end{figure}

\pagebreak
	\begin{figure}[H]
    	\centering
    	\includegraphics[width=\textwidth]{fig/Livrable4GaudrophoneController}
    	\caption{Vue du package controller}
    	\label{fig:controller}
	\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{fig/Livrable4GaudrophoneInstrumentMusic}
    \caption{Vue de la classe musique de l'instrument}
    \label{fig:instrument.musique}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{fig/Livrable4GaudrophoneInstrument2}
    \caption{Vue du package instrument (vue 1)}
    \label{fig:instrument1}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{fig/Livrable4GaudrophoneInstrument3}
    \caption{Vue du package instrument (vue 2)}
    \label{fig:instrument2}
\end{figure}
\pagebreak

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{fig/Livrable4GaudrophoneInstrument4}
    \caption{Vue du package instrument (vue 3)}
    \label{fig:instrument3}
\end{figure}